(馬會又派錢）發達喇

27/12 第三場
巴基之星 轉佩 雷神
巴打們想贏幾多

得1倍獨贏買左都冇錢收